某女youtuber拍床上影片 好撚正！！！

不能只有我睇到

同你開年

好似幾正
張床褥

頂我做咩衰咸濕

由我既 channel一誕生，就已經係負評多到你唔信。高登連登，一晚可以開我10個post,個個post都20頁以上。而每一句既留言，都係人身攻擊。如果你地唔信，可以追尋返舊post，同埋係youtube睇返我m記試食條柒片。然而，我選擇盡量沉默，繼續做好自己。攝影師一直都同我講，要忍，網上既言論唔洗負責任，所以d人先會咁。
而我身邊既朋友，都好詫異，我可以忍完一之又一次，都冇放棄到，仲愈戰愈勇。
去到今日，多左人支持，亦都開始令人慢慢認識，雖然仍然係有大量既人身攻擊指向我，但我都學習左點免疫。

謝霆鋒，點解係我鐘意左差唔多20年既偶像，因為佢出道頭果4年，都係被人噓落台，但佢一直冇放棄到。直到依家，佢都係繼續唔理別人既攻擊，做自己喜歡既事情。我既堅持，喺係佢身上學習返黎既。佢既新歌，有火，除左係佢既心聲，亦都係我內心一直既呼喊!

或許一個人肥，唔靚，會影響到你對佢既第一印象，但如果你肯放低偏見，我相信你會係我身上，搵到點解有人支持我既地方。如果，只係一味針對人地既外表，其實只係顯示緊你睇人有幾膚淺。

原來佢有上連登

Adore佢夠膽拍片

亦都係我內心一直既呼喊

呢段片有好多圖cap 好多gif cap

新年流流迫人打J

條視頻引j味濃

咪撚再正評啦屌！
新年流流俾埋啲咁嘅嘢人睇

。新年搞啲咁嘅嘢

家肥屋潤

Catgirl我知你有上連登
你呢條片真係好正

老實講，兩登雖然成日開post笑佢，但都係種宣傳，佢拍片水平算普通，所以比起其他無名youtuber ，其實起步已經好好，肥都算係佢signature,如果keep到冇咩醜聞，eg 呃fans錢，淘寶扮韓國貨果啲，過多幾年分分鐘彈得起,呢個免費宣傳好多人恨都恨唔到

好想同佢做愛

已射，thx

真心話
唔計樣嘅話佢啲片算唔錯嘅

不要低頭，光環會掉下來

其實唔錯，不過小毒唔肥，企埋一齊好唔夾

啲旅遊片係幾吸引既

視你老母頻

仲以為係話凰かなめ..
我出返去先

垃圾肥閪收錢做劣食review
咪撳入去幫佢賺views

唉屌 可唔可唔好再擺條肥閪上黎
無人想知呀

前排咪爆左單疑似假食評
系條片係咁讚 人地去食就食物中毒

雖然我自己睇片本身都好注重內容多過包裝
但有時個包裝好難接受真係好難想花多一秒睇埋落去

包裝好唔好之餘都要講實力既
如果Bob叔咁叻理得佢咩樣呀

條八婆好狗 唔好比hit rate佢

成班都痴撚線

其實講真嗰句
天生真係決定左你係唔係食呢一行飯

無錯 呢一行係會睇你實力既
但係真係想撈得掂呢一行
齋靠實力係唔足夠 仲要有個樣搭配
正如你睇電視/電影 個主角/主持幾搞得笑既 個樣都最少都係正正常常先啦
幾時會見過一個八両金或者係如花出鏡做主持先

即係對自己有自信唔係一件壞事
但係有太多既自信就會係個問題囉

屌你老母其實真係好撚樣衰，講真樣衰唔係罪過，但出來嚇人就唔撚啱啦，你想繼續拍片係你既事，有冇諗過人地想唔想睇啊？
我從來冇特登㩒你既片來睇架，次次都喺連登中伏，可唔可以唔好咁自私咁自信啊

屌 床上舔脷果幾秒嚇到我差啲心臟病發

負皮我做咩 又唔係9up 有條片下面留造滿城風雨

天呀！我看了什麼
我睇到個回覆好好笑
肥妹你真係好咸濕，平時你係咪噴到間房水浸果D黎?

唉屌你老母好撚有趣

其實你咁做真係會令人好反感

Show Blocked User - 費事嘈 )

新年流流要打J...

打埋啲系字都未屌你
你仲問？？

好撚想嘔 一直都唔敢睇佢啲片 你老味 咪撚開post推佢好嗎？

新年第二J俾左佢

佢開頭個聲喵都已經聽到起喵雞皮

Catgirlfans仲未入黎既

果班一定係撚屌肥婆嚟

睇睇下睇完成段片
其實佢外表都唔差，少少肥都幾可愛

我個名

「或許一個人肥，唔靚，會影響到你對佢既第一印象，但如果你肯放低偏見，我相信你會係我身上，搵到點解有人支持我既地方。如果，只係一味針對人地既外表，其實只係顯示緊你睇人有幾膚淺。」

膚淺？
齋睇樣貌好醜就話係膚淺啫
𠵱家你身形先係重點呀
一個外表已經睇得出/證明到你份人好吃懶做唔運動等等嘅缺點啦
𠵱啲係偏見？

新年流流比呢啲人睇 ，唔想講粗口呀

不能只有我看到

我屌你老母

新年流流

點解唔叫pig girl 襯佢多d

其實佢講野都流利 加分

嗚呀

好片，正皮

愈反愈紅

幾 talk 得

點我估撚到都要死入來

佢片頭果喵一聲有無人用黎做鈴聲？

不能只有我看見

未入先估cat girl

好正ken識貨
兩個床上一定玩到好癲

刁你個狠樣 新年唔講粗口

屌你老母正評引伏

佢d手手腳腳好似電影d喪屍咁